[幾年後又一條好漢] 港女遭棄屍台灣 男友被控洗黑錢將轉介高院審理

20歲少女潘曉穎與男友赴台灣度情人節期間被殺，被裝入篋運往草叢棄屍，遇害時已懷孕。男友回港後被揭發涉盜用潘的信用卡，被控盜竊及接贓共4罪。早前控方曾提及考慮控告被告謀殺罪，但今再提訊時只修訂控罪，現控被告4項洗黑錢及3項盜竊交替控罪，案件將於9月10日在東區裁判法院提訊，以轉介高院審理。

今年3月還柙至今的被告陳同佳（19歲）庭上木無表情，聆聽控罪時逐一表示明白。他今續由私人聘請的大狀代表，沒有反對控方就控罪的申請，亦無提出保釋要求。

經修訂及新增控罪包括首項洗黑錢罪，指被告於今年2月17至3月13日處理屬於潘曉穎的銀行提款卡、相機、手機及2萬元台幣。他另3項洗黑錢罪則指他分別於2月19、20及21日處理超過1.9萬元，其餘3項盜竊罪則為後3項洗黑錢罪的交替控罪。

【案件編號：KTCC534/18】

最多咪2年

LM睇監都唔使坐

洗黑錢

我係辯方,會幫佢打 條女授權佢襟錢
死無對證,疑點利益歸於被告

法律攪佢唔到,最多判2年

最直接就迷暈佢,夾佢上去台灣的漁船,先懲罰到佢

法律上告唔到謀殺

叫陳X佳都係大仆街

好難夾硬
判刑有個準則

佢初犯,無可能判最高刑罰

已咩死姐 淨係有個咁既漏洞比佢走甩謀殺已經法律已死啦

辯方一句,條女有授權在先,死無對證
已經可以爭議一番

利申：法律撚

天冇眼

唔撚係啊
殺人唔洗去公海啦
法律咁撚唔健全

殺左個木土大波妹
呢D真係打靶都唔夠

如果條友被拐，冇循合法途徑入境台灣，台灣係咪照樣可以拘捕 + 審訊?

但係辯方要舉證證明呢個講法

鼻屎仔 又真係ON9

殺完人
仲要偷錢

如果無偷錢
係咪吃佢唔漲

大粒墨仆街死未